男朋友問一個人拍緊拖可唔可以同時愛兩個人

最近有啲感情問題想大家比啲意見

我呢半年就去咗英國同男朋友住 咁佢有兩個roommate 係情侶黎嘅 咁我地就一pair一間房

上個月個roommate男仔飛左番家鄉 就淨番個女仔同我地一齊住 個女仔同我bf識左四年 我同我bf一齊之前其實我bf鐘意緊佢 直到個女仔同咗呢個男朋友一齊 我bf先冇再諗
我同bf一齊咗兩年半 佢地都做左roomate 兩年 我都好信佢 唔介意

直至上星期五我地三個人一齊飲酒 個女仔飲左好多不省人事就番左房瞓 我bf都醉到就嘔咁濟得番我清醒

我同bf就繼續喺廳傾計 佢冇啦啦問我一個人可唔可以同時愛兩個人 我話我覺得可以 佢就話有啲野想同我講 跟住佢冇啦啦流眼淚話發覺佢鐘意個女roommate 佢話佢唔知呢種係咩感覺 佢都唔想有呢種感覺但控制唔到

我接受唔到 完全唔想掂佢 崩潰咗。
想知係咪我問題 係咪應該要接受bf有留位置比其他人 我係覺得如果呢兩年嘅時間佢都contain唔到佢對女roommate 個feeling 咁以後都會有同樣嘅野發生。 咁我以後都會有機會再崩潰 點解要咁對我

我呢兩日睇住佢兩個想死 咩人都唔想見 但出去斟水都要見到個女仔 個女仔又唔知發生咩事淨係知我避緊佢 呢兩晚喊都對眼腫曬

bf琴晚仲要喺我沖緊涼個陣入黎同我講佢依加出廳同個女仔玩Chess 話玩完Chess就同我玩league 最後我就喺間房呆等佢成粒鐘 聽住佢同個女仔喺到笑

我問佢你對佢嘅feelings 係咪同對我嘅equivalent 佢話可能70/30 可能90/10 佢都唔知 佢話分唔到
究竟係佢太天真定我太天真

其實喺深夜限定台po過 但啲人好似瞓曬 所以想po多次
我繼續落去嘅話係咪就太天真

可憐

佢話唔想無左我㗎 但唔知應該要點做

咪傻啦 愛你就唔會動搖， 佢全部廢話黎，最終有一個女仔只會成為洩慾器

而個第三者明知 果兩個人當佢多餘，但唔捨得就留係度，最後下場

係佢問題，分得

可以但係其實到最後佢始終都要揀
你都已經喺佢身邊都咁樣
咁如果你好似個男flatmate咁唔喺度呢？
佢酒醒之後話自己分唔到你地邊個份量重啲未必係真話
可能唔想傷害你 又話者仆街啲想拖住你先
其實好難喺感情上分唔到鍾意邊個多啲
通常都係夾夾埋埋其他野先會兩個人差唔多分量 唔知點揀好
如果你哋肯一齊搬走都可能解決到件事
如果唔係可能真係要你接受到自己喺佢心入面位置唔係第一至得

有能力愛幾多都得

我諗好多人都試過拍緊拖嘅時候鐘意第二個
但同時自己另一半建立落嚟嘅感情都唔願意破壞
畢竟鐘意係單純感覺
一齊耐咗相處 性格 價值觀 好多嘢夾到都係好難得
人大咗就會學識處理呢種感覺
要明白到會鐘意其他人 人生流流長呀
但要珍惜自己另一半 識去避開或收斂先最重要

你另一半就唔似有避忌下 任由自己同個女仔順其自然落去
男人都係鐘意新鮮
一個未得到 一個已經得到
當有機會嘅時候相信佢都會出軌
俾我係你會自己走
咁落去無可能長久一齊住

佢係唔想冇咗你就自己會避開唔同個女仔玩啦
見你咁唔開心仲同個女仔chess
愛得兩個人 = 最愛嘅係自己

點解你地要講得咁中肯

我連佢有個心有5%俾人都接受唔到

佢咁樣自爆，的確好難搞，以後仲要對住。

先估算下個女仔有無機會起同佢自己男朋友分手後同佢一齊。成數唔高而你又真係好愛你男友，咁咪繼續一齊。愛係無得計算，愛一個人無論佢係咩人繼衰你都愛。

樓主有冇好明確同bf講你接受唔到
佢知唔知你喊 如果知又有冇咩表示
定係佢醉到唔記得同你講 而你收埋喺心

佢傻架 對任何事都好唔sensitive 從來都要我講到明我唔中意我好hurt 佢先知原來佢做嘅野傷到我

講真
你最後結婚嗰個，未必係你呢世最愛嗰個
你真係咁愛呢個男朋友嘅話，就算分咗手，以後心底入邊都會留一個位置俾佢
感情呢回事，好多時都係自己控制唔到

我話我覺得可以
我接受唔到

雙重標準

明顯試緊樓主條底線去到邊
好快遲下佢男友同個女仔會單獨外出

男人一係一個一係無限個
唔會兩個
如果你唔當佢係結婚對象咪玩住先
保護自己情況下玩住先
如果係當佢結婚對象就係咁先
唔專一可以收收皮
你都唔係佢最愛
你都唔會幸福
早走早著

唔想冇左你 冇左既話又溝唔到條女就要自己打飛機

佢第一日就知我接受唔到 佢知我心痛 但佢唔明點解唔可以當個女仔好似朋友咁玩Chess 我要之後講番其實我會唔開心佢先連繫到 先明白要避忌

何鴻燊

正臭閪

有種仆街就係自爆
試對方底線
對方原諒咪食哂兩家茶禮
識玩一定係咁玩
話到明比你聽兩個我都鐘意
你唔走咪一齊3p
你走我咪追另一個

點雙重 一個人係有能力可以同時愛兩個人 但唔代表我要接受

佢冇咁有心機架 佢呢啲野好lun笨

聽啲笑聲真係好心痛

兩樣野嚟

你想像成
各有各玩嘅夫妻
同
老婆出去滾但依然痴心一片嘅老公

會唔會易明啲

有能力就自己出去住啦，想選擇又要俾你知道，你心知肚明啦 朋友

另一個女係外國人？

痴線 第二頁都冇
感建分

我地鬧咗好多次交 磨合左好耐 我地目標一直係結婚㗎。 但如果我唔係佢最愛 甚至唔係100%個個 我唔得

既然你都已經幫佢諗埋藉口 唔好再問大家啦

好坦白咁講
男人係有賓州嘅動物，要唔用龜頭諗嘢係要落effort自己control，自己set boundary

我自己覺得Boundry都可以分兩種
Emotional: 唔口花去撩人地，控制唔express自己對別人嘅興趣
Physical: 唔好一齊去街唔好brush shoulder 唔好企太埋呢啲基本

但我認為成熟嘅人要自己do extra避嫌
如果溝通過之後
咁樣都做唔到又或者唔想respect你嘅
咁就好難囉

我經歷過一個人，當初我都會咁樣去諗，但最後結果

分
而家唔分等幾時
條友講到明心裡面有第二個都仲唔分?

咁睇下你覺得你地仲要唔要搶救一下定係直接End game喇
因為其實都唔關個女仔有冇男朋友事
而係你男朋友心入面鍾意人地
如果你地一齊搬走 你男朋友都有機會可以慢慢丟淡
Keep 住咁樣三個四個人一齊住對大家都冇好處
如果做唔到可能你最好考慮下長痛不如短痛喇
不過局中人永遠都睇唔清

係 金毛

正確
點解要委屈自己先
而家係難受
點都好過嫁比一個唔愛自己既人
要時間平伏姐
支持走

佢地生活圈係附近，可以搬得幾遠...
個男仔咪又會搵藉口同個女仔出去

咁你男朋友係咪都係鬼仔？3個都係鬼？

哈 又一pair準備分手 開心～

一夫多Gay制

你係佢初戀？

個仆街當你水泡係私家雞咋 醒下啦絲

可以 即係佢其實只係愛自己

佔有欲好強

講個秘密俾大家聽 其實係佢叫得po想黎問下大家作為正常人嘅意見 因為佢就係笨lun到咁

男朋友唔識睇中文 佢啱啱叫我讀比佢聽 我讀完深夜限定台個幾個comment 佢就走左出去廳 未番過黎

（依加01:00）

但佢話佢由頭到尾都係揀我 100%揀我
但我話你唔係100%愛我係唔係 佢話唔知啊

有乜可以唔可以
接受到就繼續
唔係就拜拜

我地讀緊書 今年佢畢業會走架啦 btw個女仔上個月結左婚 同佢個韓國bf 話想之後留喺uk。。

On9 仲唔care你感受 仲同個女人hehahaha嘅男人分得
遲d會直頭帽埋

太戇鳩 已經唔想再覆

你男朋友扮豬食老虎， 試下你姐
我就唔信有人咁on9啊

佢仲要一直鐘意個女，然後同住， 你竟然都接受到
佢又竟然覺得冇野

同你講， 人一定會有時鐘意第二個，好正常。 但已經有另一半既話，應該識得自己去處理，點樣唔好繼續同其他人培養好感

你條仔再下一次同你講應該係 對唔住， 我控制唔到，唔知點解會咁，琴晚同個女仔扑左

我同bf 都係hk人 我識用中文 但係我中學就去咗外國讀書 佢就18年喺hk讀國際學校 識講唔識睇或寫

金毛女仔個男朋友就韓仔黎嘅

可以同時愛兩個人
但唔可以同一個時間同兩個愛嘅人相處

愛就係要取捨架啦
如果愛到做埋伴侶都唔值得佢去避忌
咁你女朋友呢個身份都無乜重要可言

都算算地初。 佢中學有過一個puppy love 但我係佢第一個「愛」嘅人

岩 即係依個世上有開放式關係，但係我唔接受咋嘛

一係佢諗清楚自己想點，一係就你斬纜。但就咁睇，佢諗住另外一個女仔多過你

結左婚又點？唔會出軌？
同埋係你男朋友on9 仲同個女仔hehehaha 玩 唔care你感受 根本好有問題 咪咁蠢啦 下次佢又話同第二個有feel
不過你咁蠢咪繼續比佢呃同食住

少少啦 我會話似潔癖多啲

樓主你識著個賤man呀

第三者故事？

咁應該要靠你教喇
希望教完係你老公而唔係變咗其他人老公

你又話你得 依家男友得就唔俾
似陰尻你條仔

啱聽！ 我都係咁諗！ 我又唔覺得佢諗住個女仔多過我 佢表達比我聽係 就算有1%有對其他人有感覺都會想同我坦白 而佢坦白個陣冇諗清楚後過 冇link到原來係會hurt到我

感建分

佢似好naive 好pure 個啲黎架喺思想上 唔知幾時hurt到人幾時講啲乜野先啱 佢唔係賤架

有potential姐 未嘅

你覺得無下次？下次成數高唔高？

讀緊心理學都仲要問

正阿正阿一齊3p
一條撚兩份含

多謝絲
睇完你覆好想喊 我都好想係

一個一開始唔係愛你既男人講既野都好信
試下條女冇男朋友
佢即飛你都似
仲要而家係隔離房咋
近水樓台
你而家唔走
唔通等到一日見到佢地兩個係床上面先走
長痛不如短痛講真

你溝返個女仔條仔 打個和 super
同現任分手前記得互射到夠先

多謝你啊
我明架 我都信佢
我會讀你個comment比佢聽

你係雞肋

呢個男同女既思維問題. 永遠解決唔到
只可以講你男朋友真係太單純

100個都唔知有冇一個可以比你改變到啦咁既男人
咁都信
你平時睇好撚多童話故事
呃鳩人架咋

原來你冇得救
浪費我時間
唔好放條仔出黎害人
慢慢改變佢啦咁你

我都試過因為人地嘅直率同坦白而好痛
好似你咁 因為知道對方講嘅原意係坦白而唔係傷害
所以都慢慢睇開咗少少
有時唔開心就會諗起 有啲un住嘅感覺
但又會覺得 如果我真係愛佢嘅 就要接受佢嘅過去

只可以話佢感性上唔sure係咪100%愛你
但理性上係100%

我會話未來五年99%冇可能
一來個女仔啱啱新鮮結左婚
二來個韓國男朋友4月尾會番黎搵佢

但個問題係我男朋友對人地有冇野 如果佢處理唔到自己嘅感情 將來都會一9樣

想繼續行落去 我覺得只有搬走
當你唔係屋企果陣 你會亂諗野
宜家明顯地 你都唔太信任你男朋友
我相信你唔多唔少會覺得 如果下次又飲得兩杯
而你又唔係度 佢地唔排除會做錯野
所以 我只能建議你搬走 如果仲想繼續行落去

所以我咪唔讀cp 廢事累人

佢話我地拍拖咁耐冇鐘意佢 係真係到個晚三個人一齊玩得close咗啲 又飲醉左先會有個感覺係到

屌你mother
一半eng 一半中咁say野 係咪型啲
明明所有words都有中文對譯

我見到個畫面

呢種情況多數出現係個女仔放得個男仔太高
男人就係中意啲得唔到既野
建議同多啲朋友出街玩同扮到靚一靚
比少啲Attention 佢自然會返返黎你身邊

冷靜下 比佢諗清楚先啦
一個已經屬於佢 一個佢從未擁有
你仲喺到佢邊知你對佢真正嘅意義？

人係可以鍾意唔止一個人 有人open relationship
但有人基於道德觀念同感情基礎只會揀一個伴侶
你都好清晰自己要嘅係一對一嘅愛情
佢唔搞清楚自己想點 未有決心去做選擇
比你哋結婚都冇用啦

佢係仔太on9 不了
話時話韓仔真係性格有遺傳

咁嘅藉口你都信
你咪慢慢比條仔玩囉

你自己已經決定好
上來聽人講你想聽嘅答案姐

明明答案就係唔夠愛你，愛第二個多過你
幫佢搵埋藉口把鬼咩

乜野係雞助 講正統中文唔該

食之無味 棄之可惜

3 p

To him: hey dude, you know what, you are just a fucking selfish dickhead. Follow your dick. Dont think sharing this ridiculous bullshit with your girlfriend will make what you've done reasonable. Let her go and fuck whoever you want.

我都覺得比大家冷靜下先好啲
樓主都唔好繼續扮冇野回歸日常同男朋友打機hahaha

佢一日唔諗清楚比個答覆你
你個心只會一直插住條刺

同時愛兩個，即係兩個都唔愛/愛後者
愛第一個點會想要新

你又鐘意番人地男朋友囉

btw 冇得咁架喎 叫佢搬走啦咁 唔係就分

真心講
個男既行為唔單止仆街 仲完全唔尊重
然後你仲諗緊同佢將來點

結咗婚冇野諗啦
你男朋友幾時肯死心

Thank youappreciate it
I dont know if i can show him ur msg. I might just cry to myself and leave quietly

多謝你 有人幫我出聲好想喊

我明架啦 醒架啦 多謝大家 我喊多陣先

珍 見到樓上啲cm打成大段嘢
最好樓主唔撚好分手唔好放個賤男出嚟害人

好男人

其實你係咪on9?
你自己諗下啦， 一晚玩close d 會突然鐘意咩
定係想扑佢炸
你唔係度人地一早上左床， 係你係度阻住哂

分手一了百了，唔洗煩

你男友條撚插緊條女時 你條撚插你男友 咪皆大歡喜囉

應該一開始你都係半個水泡嚟

下仲唔走
你條仔只係條臭鳩
係咪要頂綠帽笠到落腳趾尾先識醒

佢冇啦啦問我一個人可唔可以同時愛兩個人 我話我覺得可以

好撚囉唔該 咁樣陰條仔

愛就係選擇
感情上控制唔到咪物理阻隔
你同佢一齊搬走咪得

如果佢唔想選擇，想why not both，或者選擇食對面條女嘅話你咪同佢分手

內心情感嘅野人有絕對自由，你冇辦法阻止佢鍾意第個，問題係佢點選擇，你點選擇

咁當然，正常黎講就算鍾意第個都唔會話俾自己女朋友知啦，如果唔係想分手嘅話講黎盞大家唔開心。（我個人覺得就算同女性朋友去街都唔應該同女朋友講，盞破壞感情）佢講咗一係就係弱智，一係就係想分手，一係兩樣都係

佢問你，”佢可唔可以”愛2個人
而唔係問你”人類會唔會同時愛上2個人”
你答佢可以，佢咪老實同你講囉
點知你會咁樣

認真答
一係你地2個自己搬岀黎
一係就等有日你捱唔住嘈大交然後分手

佢講得出黎 一係就唔care你聽完可能會分手
一係就食住你愛佢多啲 睇死你唔會走
但邊種心態都好 睇得出佢唔愛你

佢根本唔愛你
你只係個後備
不過你好似好愛佢

俾你繼續一齊又點 你個心裏面都係有條刺

目咩標係結婚
突然覺得好青春

好多傻閪一開始話目標係結婚都戇撚鳩
當下嘅關係都未搞好
講乜撚嘢將來

拿
叔叔同你講

拍拖係比機會你認識自己
認識點去了解一個人
認識自己要啲咩，想要同需要係唔同的

一個人係一個package
冇得好似女權自助餐咗
淨係揀自己鍾意食嘅嘢

讀I school仲要18/9歲
屋企有少少錢
你男友根本未捱過
未見過世面
未受過氣
可能問佢邊間club最多女可能會識既

一個越‘坦白’既人有時先最多隱瞞
因為大家‘assume’左佢係一個好人
假假地都係成年人
講出黎之前有冇諗過另一半要比咩反應

一個淫娃蕩婦同係咪一個好母親邏輯上未必有直接關係
不過講出黎都說服唔到任何人

唔分留嚟過年？

好心你快撚啲彈開咪cockblock你男友啦
條韓仔就來返返來 你男友想把握時機屌女 點知俾你阻住哂

咁醫生咪一定長命百歲

如果你係男人 一定俾人話收兵 同埋雞

飛咗隻臭鴨佢啦

你鬆咗口 啲賤人就會得寸進尺 咩過分要求都講到。又講我哋分開下 ，最愛都係你，5年後一定娶你不過暫時同呢條女一齊 。
再者你得米 如果佢話唔同條女一齊 你個心都有條刺梗係度
咁點解唔早啲斷

分

佢兒家係打定底 之後到你發現佢地有路嗰陣
佢只會同你講 I told you.

以結婚為目標既話更加要理性冷靜咁審視雙方關係
唔係所有野都可以磨合
個人覺得 如果一齊果陣唔開心＞開心已經可以完
其他既野全部都係sunk cost黎

鬼仔？

去得英國點解唔食鬼仔
起碼遞時個B生出來係白色
純亞裔學同點都一定受歧視
Mixed race 要融入當地點都易啲
飛左條仔去啦 搵返個西人

其實你都已經有答案 你sense倒你已經唔係佢嘅100% 件事已經唔work

喊咩姐 一條撚兩份含幾爽

其實唔會真係咁蠢
只係佢明知都會做 搏你唔出聲佢可以繼續
你出到聲話care佢先避忌下

佢鍾意自己多過鍾意你或者個女仔
先會係你唔開心既時候都同嗰個女仔玩而唔係陪你先
因為陪個女仔玩佢都會開心 但對住你佢都唔係好受
一來見到你唔開心 二來佢自爆完呢件事就成為左需要處理既煩惱
所以佢寧願明知你唔開心佢唔陪你先 而係去借個女仔黎逃避

佢真係愛你就唔會容許自己愛第二個
佢依一刻70/30
到你同佢因為依個女仔鬧多左交
就會變成50/50 最後 20/80
一段感情變成計分制
就唔會行得長

趁早擺脫佢
向前看啦

你後備座咋醒下啦唔放手你留嚟過年？

唔係最愛就唔好結婚啦
講真 如果同唔到最愛結婚寧願唔結啦
到時結完你最愛揾你咁點？離婚？
唔好玩啦

咁都仲要諗 飛左佢啦
有第一次就會有第二次
個女仔就快結婚 佢都好意思中意人
仲要同你講
同呢d男仔點相處一世
每日都驚佢中意第二個

兩隻免費雞
下次: 一個人可唔可以同時愛三個人

佢地應該成日扑野 襯個女仔男朋友唔係屋企果陣

幾歲？

分手啦，早走早著
你地永遠都會有條刺喺中間
呢d男人唔值得浪費時間
唔甘心走只會累咗你自己

搵水泡後果咪係咁
屌到厭就後悔

我覺得鍾意兩個人係會 但愛唔會
講真其實佢同你講完都仲同果個女仔玩得咁開心
仲要見到你咁sad 都好似無安慰過下你
其實姐係唔怕你走 真正愛係會驚你走
見到你唔開心左兩日最少近排會避忌下

條撚屌過鬼妹後，先到你含

都戇鳩嘅 姐係唔係100%愛你啦 仲一齊做咩姐

我覺得感情係要絕對專一
如果對方唔係擺你喺第一位嘅繼續一齊都冇意思
特別係佢自爆而知你介意嘅情況底下
佢都可以唔理你感受去同個女仔玩

講真，同一間屋住係冇可能唔接觸
但接觸到咩程度完全係佢去決定
你忍到一時，問下自問忍唔忍到一世

你男友仲要同你一齊咁耐都放唔低佢
難保有日條女同自己男友分手後
你男友會做啲咩

試下同佢傾，表達下你嘅感受同話自己真係介意
如果佢淨係一味叫你唔好亂諗
而又繼續同個女仔好親密嘅
咁佢都已經作出咗選擇

唔好傻，佢同你講得就係唔夠愛你，想同你攤牌。
我就係咁嫁啦，對你同其他人都有感覺。你一係接受，一係就走，但我好愛你嫁，你唔好因為咁唔要我。
你唔係咁都信啊嘛

即分啦
講真你地就算係仲相愛既咁又點 係timing既問題
你男朋友需要既係一次重創後既成長
佢口講就話仲愛你 嗰種愛可能只係習慣
加上唔想冇左個人喺身邊照顧自己 聽得出你都好carry佢
但佢既戀愛路走得太順喇 根本完全未學識照顧人地既感受
講到尾都係以自己既感覺行先
建議你放手俾佢自己一個成長下
唔好將自己手段放得咁低
佢諗清楚真係愛你既自然會搵返你

中肯，樓主自欺欺人大法咩蠢姐，去到哩個年紀都以為三歲細路

頂 走啦
一睇就知賤人 正常人都知你點解唔開心
佢話唔明只係藉口 識一個人係睇行動唔係睇佢講左咩

分手啦，討論咁多做乜

嘩
咁你問黎做咩姐 你自己都答左自己啦
真正好lun笨既係唔會識到咁多女
同其他女仔唔會玩得好開心

同時鐘意兩個人唔奇，但世界大部分倫理只能一對一

答案你一早就知
上黎連燈問唔會改變到啲咩

出軌就係出軌
唔好講到咁無辜

確立情侶關係就應該知道要同異性保適當距離
宜家佢問出口都只係睇你接唔接受第三者

我話我覺得可以

我接受唔到 完全唔想掂佢 崩潰咗。

一碌同時屌兩個就唔得姐
愛兩個冇難度啦

老老豆豆，唔想搞得太難睇最好自己執包袱走
但走之前捉住佢兩個開返次三人會議，叫定司機出面等
講哂自己要講嘅嘢之後無論佢兩個講咩有咩反應都唔好動搖，上車先慢慢喊
叫做對段關係有始有終，又向個女仔交代咗件事來龍去脈

打完一大段嘢覆樓主先再追post
原來絲打已到幫對方搵晒藉口
你有冇懷疑過好Lun 笨嗰個係你自己？

同佢暫時分開先啦

啲竹升妹

呢啲咁嘅月經臭雞po真係好撚煩
你自己心入面唔知發生乜嘢事咩？屌你廿幾歲個人唔好咁撚多幻想啦
接受唔到就果斷分手 唔捨得離開唔到就乖乖哋去做個臭雞肉便器同你條仔講我ok可以玩3p 望住你屌佢我自己捽碟都可以

屌你老母成日係度叫春

冇啦啦流眼淚話發覺佢鐘意個女roommate 佢話佢唔知呢種係咩感覺 佢都唔想有呢種感覺但控制唔到

條金毛係佢心入面地位都應該幾高，唔係既話冇理由咁難受要喊。一定唔係咩１%中意都會同你坦白咁撚少。

之前有個女仔frd又係咁
條仔啲大話差到小學生都聽得出
但佢都仲要去信
信都算，又要走嚟問我走嚟呻

呢啲人由得佢繼續算

老公失業後靠炒股 空姐呻：「分開一個月我竟然冇feel」

睇錯同兩個人做愛

最勁嘅player仆街高手 就係識得令你覺得佢冇呢啲心機好lun笨

以前識落個韓叔好charm喎

非基

你只是後備，完

畀啲骨氣

根本佢就想扑哂兩個. 之後飛一個.又去扑第三個. 無限LOOP

遲早分手 長痛不如短痛
我會寧願男朋友都仲鐘意我既時候走
如果等到果100% 去晒個女仔既時候先走
到時根本無人會在意你
依家你又有條刺 就算當今次解決左 無左呢個女仔啦
你以後咪又係會擔驚受怕有下個女仔

佢問得你就已經係想一拖二，點知你又咁順攤話可以同時鐘意兩個 經歷過差唔多嘅事嘅我可以話你聽，你講接受or接受唔到佢都會去馬，然後你同佢講佢就咩都話唔知，唔知自己想點，兩個都鐘意，俾啲時間我，等等。你唔做主導就會捱好耐。問吓自己係咪真係咁大方可以同人share,有得一個就可能有第二個。一腳踏兩船嘅原因係乜？ 1係佢鐘意你嘅時候心入面仲有位鐘意第二個，2佢唔會遏止呢個感覺，而係會行動。呢個係心態嘅問題，佢覺得呢個行為係可以嘅。你覺得你改變到佢咪繼續囉，如果唔係，兩年幾啫，搵過個啦。

有D人天生就係易拉架

道友就一定會有件道友婆同佢一齊吸, 然後怪鳩道友累鳩佢

起底功能發現

有冇人讀心理學畢業 依加番緊工

樓主做PR都閪過人
英國加拿大影分身

以為佢有雙重人格

兩個都係肉便器，完

唔係好明
“佢冇啦啦問我一個人可唔可以同時愛兩個人 我話我覺得可以”
即係你先可以同時愛2個人，但而家佢同時愛2個人就唔ok?

樓主心有答案，但不斷護個男仔
又咁啱個女仔bf唔係到，唔知樓主bf會點照顧個女仔啦

好嘅方面就係真係當咗bestfd同佢玩

最蠢係你啊

竹昇仔都知咩係齊人之福樓主唔好做傻鳩喇
你都係驚兩年感情無咗姐，沉沒成本嚟，只不過係未遇到嗰好嘅
情侶間愛情係專一獨一無二的，有得分攤嘅愛唔係愛，係友情，你要識分。
依啲賤種真係早分早著

多邊關係點解唔試吓？

佢話姐

男人一定花心 起雙飛唔代表唔愛你

拍緊拖會鐘意另一個人好正常
但係要識得點處理 唔好將自己放係一個容易做錯事既處境到

你男朋友係選擇你既話 建議你地搬去第二度住

咁都忍得，屎都食得

真 成日講到乜7最愛咁
愛你老母臭西咩，咁愛又得唔到死左佢唔好累人啦

搬走啦屌

無錯, 男同女如果啱玩又行得太埋自然有feel
最緊要識避忌

佢冇啦啦問我一個人可唔可以同時愛兩個人 我話我覺得可以

此post已完

我個case係有兩條女都鍾意我 而我對兩條女都有feel
我甚至係一腳踏兩船
後尾我發覺我handle唔到 其中一條女知道左對方存在
有晚我地飲醉左 佢係度喊 果刻我半醉半醒 但唔知點解個心feel到好痛好痛
我唔想自己令到呢個女仔咁唔開心 跟住我就同另一個忍痛講分手

分手後我一直都唔捨得另一條女 成日會諗起佢
所以我覺得一個人其實係可以同時愛上兩個人
係可以同時對兩個人都有感覺
只不過有時一諗到對方唔開心 就唔想做呢啲事再去傷害對方

個女仔心諗: 你條仔以前都係鐘意我咋
點知而家都係

Oh god he’s just so full of shit

Tell him that’s exactly how u feel about another friend - see if that’s alright with him

So chi sin lor

真 好好笑 明明愛一個人 又走去同第二個結婚 咁算點 咁對結婚對象都唔公平

走
你根本就唔使理佢諗乜嘢心路歷程係點
可以好肯定同你講
你唔走，就準備要俾佢hurt比而家心痛一百萬倍
而且唔係一次兩次
係好多好多次
唔好諗住留低俾機會佢會有好轉
我好肯定好肯定同你講一定唔會！

型 Keep住

我都接受唔到

你條仔都幾仆街，roommate都有仔，相信佢同條仔都frd，咁都仲會打roommate 主意

你又話可以接受同時愛兩個，你又唔比人做？

因為人地唔揀佢呀嘛

緊係可以啦，只係絕對唔可以問出口

希望你會遇到更好既人

吓？佢只係唔想做衰人
希望你知機啲
自己主動提出分手，離開佢屋企
唔好阻到佢同女神難得既二人世界

外國好多一男多女，一女多男嘅婚婚姻，唔洗限死一定要一男一女嫁

呢次真係感建分

真係愛一個人唔會容納到第二個

10%就唔會咁痛苦啦
擺到明55開甚至佢9你1
你先係個10%

答案係唔可以

愛只有愛一個人 同只愛自己兩種

Ok, 直接打分手炮

佢根本係鐘意對方同時當你水泡

呢個就係正統中文

樓主根本知真相 但就一直作藉口維護條仔 其實係自己逃避緊

搞清楚 樓主分唔分手條仔都已經自己放左出黎 唔到樓主決定

你覺得姐 好快就有第二個佢「愛」嘅人

男人就係咁，好易俾下半身控制番轉頭。

你同佢相處左一段長時間，肯定對你有感情，但同時，佢下半身又唔捨得新個個。

其實主導權唔係佢度，係你自己度。

你甘唔甘心等佢下半身冷靜完 搵番你。

當你係雞 遲d玩埋3p

姐係，同時愛兩個，但都會有輕重之分？
咁你最後愛多啲個個女仔係之後先識？
定你一開始已經一腳踏兩船？

幾廿歲人真係好撚白癡
鳩痕就認啦 乜撚野兩個位置

可以預見樓主下場
唯一解決方法係及早斬欖

其實唔會
人本來就多謝
女方接受到其實男方可以可以對兩邊都好好

不如你試下問佢
如果調番轉 我中意左你個女仔FD條仔
姐係個韓仔 咁OK唔OK先
我覺得情景代入先係最WORK
因為我成日都用依招
例如 我條仔問我可唔可以去玩
咁我就會話 去囉 我玩番一個月
睇下邊個玩得多D

樓主係後備

咁你點解上面話可以同時愛兩個人
你自己都唔知自己想點

如果係愛前者 就唔會有後者

其實你最lun笨

雞肋，唔係雞助讀過書未

講到底 其實你只係一個後備

佢最愛唔係你 但又唔想冇左一個對自己好既人

人有時候就係咁自私 你如果真係接受唔到 就到你自私返一次啦 換個角度諗 佢肯同你坦白 總好過瞞住你陰D陰D先一腳踏兩船丫

其實應該只係一種遺憾既感覺
每個人係心入面應該都有幾個人收埋左係心底
我就算結左婚，我都仲會對某啲人有啲「感覺」
但你問我會唔會出軌，我可以話你知我唔會

你條仔衰老實
係男人都花心㗎啦，係爭在有冇講出口有冇做出手

唔單止同時愛兩個人，同時愛五條女都得

分手啦屌 攤左牌仲想食兩家茶飯？

你自己又話覺得可以

唔好俾咁多藉口自己啦
你依加每一日只係作賤緊自己
不過聽你講完呢幾句我諗都無人可以叫得醒你
一個願打一個願捱

走啦，佢無你想像中咁愛你
你值得一個更好的
佢都講到出口將個波推俾你，你如果唔走嘅話即係容忍佢咁做，你留低會覺得你地之間仲會有信任咩？

呢d仆街男早走早著啦
咁撚樣你都仲留係度on99
拿屌你就肯定唔岩聽架啦
會醒既你自己都醒左
你唔醒既 咪遲早有一晚個男借醉同你地3p 之後當你雞咁用完即棄囉 不過睇你講d野遲早都會架喇

自己諗清諗楚啦
呢d人渣你仲諗講乜結婚

我唔覺得係後備 另外個女仔都唔會係正印
個男只不過想屌晒兩個
兩個都唔愛

其實樓主冇話過佢接受
而事實上的確有人拍緊拖同時愛兩個人
樓主男朋友只係問一個人可唔可以
又唔係問樓主可唔可以
點樣陰尻

如果咁講 最後佢溝到佢女神 真係拍拖 最後要揀一個結婚佢會揀邊個丫

主副個位置都好出啦其實 第二最愛囉 甘心既咪搏佢唔得 接受唔到就早D斬啦

咪撚咁犯賤啦 上得嚟問你預咗 假如有一日你唔係佢身邊呢？一路偷食一路同你講唔想冇咗你 咁呀？

樓主要睇呢個啦，你條仔有乜理由係咁同你講，根本想自己良心好過啲，第時偷食都可以同你講「啦我一早話左比你知啦」

利申：睇死樓豬咁嘅語氣到最後都分唔到手，一定比人騎住上加背住你溝女，最後就後悔點解自己咁on居。

你唔好用愛做藉口，愛唔等於on居，你條仔無論有心定無意都係仆街嚟㗎啦，你自己諗要唔要跟啲咁嘅人，同埋有條咁嘅刺你以後真係可以幸福咩？

女仔拍緊拖，可唔可以同時愛兩個男朋友？

走啦
當個男朋友對第二個動心個下 你知道其實你係佢心目中唔係咁重要

幾個月前 拍拖四年嘅男朋友都出左軌
又係又喊又跪 話自己一時衝動 發誓以後唔會之類
個下個心痛到呼吸困難 不停諗點解 係咪自己唔夠好
但你知道原諒既話都係呃唔到自己㗎 信任冇左就係冇左 過幾多年個心都會有條刺
因為由嗰一刻開始 你就知道你唔係佢就唯一 唔好到過得幾年青春冇咗嘅時候 佢有再搵定一個先嚟後悔

呢首歌係嗰排既我成日聽

活在過去 成為負累
站在前面不知這個是誰
沒力佔據 事實已失去
為何想緊握已潑出的水
縱對世界繼續狂號 都找不到去路
去到淚水已告盡耗 也許鬆手釋放你
笑著結束雙方都更加好

站在真相面前無常人的尊嚴
我妄想可補救其實極幼稚
明明早改變是我不知羞恥
還望勸服你是意氣一時
就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴
勉強再乞討你還是沒意義
仍然感激你贈我這一個故事
才明白別去的人 無名字
閉上兩眼繼續迴避 彼此諸多顧忌
愧對自己勉強著你 也許鬆手釋放我 笑著結束可加速我心死

我都外國讀過書。 我都明你個環境
不過，簡單d 講，條仔明顯想食二家茶禮啦。

如果pure, naive 係理由， 佢都生存唔到好耐。
做人都唔識睇人眉頭眼額，幾醒目都死啦

如果結婚， 之後重有最少40年相處， 佢成日試底線， 祝你好運。

做人都唔知條線係邊， 姐係ethics 有問題

我諗會有輕重之分掛
最起碼我揀左依家呢個

到條女冇男友，你男友就會飛左你去溝佢啦

究竟邊個規定死心入邊淨係可以愛一個
家人同best frd都可以有幾個
但係男女之情就唔得？
感情哩單嘢佢都控制唔到。只要佢行為上冇背叛你，得個心有啲遺憾，我覺得可以接受。當然你接受唔到都可以分嘅，決定權在你。

點解唔同一個對你feeling100%嘅人一齊

就算佢無心機 但係繼續咁落去 佢地發生咩事你都唔會知
btw 感建分

結咗婚先遇到另一個

我絕對唔支持個男仔
但係唔同意 "愛你就唔會動搖" 呢句

tldr
可以，愛都可以有好多種愛自己，愛老豆老母，愛兄弟，愛手足，都可以同時愛

你男朋友呢種人真係好仆街，懶係坦白咁
其實只係唔想做醜人 想你聽完之後自己講分手

Hk仔想食金毛鬼妹好正常
但知道未必可以同金毛鬼妹去到好長遠
又唔想無咗你呢個後備情人
但又想試新嘢

結論：建議樓主都去識個鬼仔，最好係大隻型男，帶埋返屋企，作個藉口話佢幫過你，請佢食晚飯，想多謝佢

以牙還牙，以眼還眼

當佢知道你大把市場，佢就識回頭(如果你仲鍾意佢嘅話)

另外想問吓你地咩年齡層？
聽落成件事好撚兒戲

感情冇咩可唔可以，控制唔到
責任上佢要顧及你感受，你唔鍾意接受唔到就同佢講，唔好屈埋淨係聽佢講
一係就接受現況
如果同佢講完自己接受唔到，佢都冇反應或冇打消念頭，咁你再考慮下應唔應該同呢個當初都視對方係最愛一齊行落去

樓主條友係咪雙魚撚
雙魚特別多仆街
利申受害者

無望過人妻AV?
大把人結婚之後都仲偷食緊啦
點解咁天真結左婚就無事

你就真係最lun笨了

我都覺得係咁 真心中意點捨得傷害你 樓主你自己諗

可以同時愛兩個人

睇嚟你先係傻嗰個

幻想下你唔係到既日子佢個roommate晚晚含住你條仔條撚

Free G

女真係易呃
建議驗腦

所以話 幾時都咪撚信女人講野

可以同時憎兩個人點解唔可以同時愛兩個人

又唔好咁講, 愛情使人盲目
平時幾清醒既人都會突然變傻仔

可以係一回事 有冇好好控制自己情感又係另一回事

你都係想我哋屌你姐
我梗係支持你分手，由得條仔做人水泡雙失

我覺得呢個case係好值得深思

上面所有回覆都係話個男仔係player咁
前題係個男仔有目的咁做
但如果真係被動地對2個人都有心動既感覺呢?
個男仔處理未必好又confused, 但唔代表佢一定有心想咁

再有咩想呻或者有咩唔明白，歡迎上水搵巴絲傾偈，唔好鬱住係心裏面

「佢最鍾意嗰個係佢自己」
from 第三者故事

你條仔真係ON L 9

俾我就走啦 尷尬成咁
玩完chess再入黎玩league
你當自己係咩 無尊嚴定點
我睇到眼都大埋cls

我其實幾欣賞你男朋友肯話你知佢點諗
應該冇幾多個會肯咁樣講出黎 然後一路瞞落去
感覺就係感覺 冇得控制
但佢控制到既係同對方既互動
我覺得你不如唔好再逃避
認真同佢傾下你感受係點 接下落黎你又想點
搬走？分手？叫佢地保持距離？

比著我真係即走，仲有咩值得留戀？
唔想無左你都係因為慣左有個人係到姐
但我欣賞佢既坦白，不過都要88
留返d尊嚴比自己呀！

我就係你形容呢種人
但正常人見到自己另一半因為自己感情處理得唔好而唔開心
係應該做返啲行動去補救 無理由睇住自己條女唔開心而自己無動於衷 咁樣太自私了 (雖然我無資格批評人)

anyway 我係覺得樓主男友除左對樓主外 對嗰位roomate都有意思 只係唔捨得兩者取其一 一個係女朋友 一個就係日對夜對既意中人
我覺得樓主要醒 逼男友做選擇 講清楚件事 唔好再拖 唔係只會自己受傷落去

經歷過，好在佢醒覺同我講
11年前既4月1，真係愚人
永世難忘，永遠唔信男人
初戀、印象深刻既女會令佢地保有同現任一樣位置
但你條仔係賤中之賤
Hurt咗你仲拖住你，任你受傷
叫佢死撚咗去，唔好留垃圾dna害人

你溝個韓仔咪得

分得
你自己on9
同佢講可以

唔撚可以

我無問題 曾經open relationship過

可以 你愛佢既話唔會介意咁多

依家現任嚟？
佢有冇拎返出嚟講？
點樣修補返好誇張

咁咪離婚囉 唔好拖住人啦
你要做嘅係去揾110分再結婚
而唔係叫春話最後結婚唔係最愛嗰個

咁你想嘅咪離婚再結咪同你另一個最愛結

對唔住
小弟唔係住香港加上趕時間打冇諗太多
大家睇得辛苦唔好意思
以後會注意

最少我同鈴鐺都有認實覆你呀...
駛唔駛咁...

雙重標準黎講處女撚係霸主

你要做既其實都係同佢講接受唔到
然後大家比啲時間大家先
但最後做決定應該係佢 要問想點既人應該係佢自己
要做決定既人應該係佢 要背起責任既人應該要係佢
如果佢最後明知你唔開心 唔中意 冷靜下
都阻止唔到佢去追求新既人 咪let it go

唔想同你分開果啲係廢話
我都唔想分開 但如果你要同一時間同兩個人一齊
都係逼不得已既選擇

咁樣提前告知你 都係通知聲你
我準備出軌 唔係ask for your permission
唔好覺得佢講左就係對你好咁on9。

同埋個男roommate 講 然後分手啦
佢又唔避忌又認鐘意第二個
條女一主動一定會扑埋
你係咪要親眼望到佢地扑野先心熄

利申 過來人 原諒左 但內心有刺 幾個月內分埋手

錯喇 啲賤人係等緊對方主動
唔想離左婚又追唔到110分 兩頭唔到岸

真結咗婚都騎牛揾馬不如唔好結

會成日無安全感囉
不過佢問我就會俾電話佢睇 等佢安心

祝你哋幸福
Btw 星座撚想問你咩座

咁你答可以做咩

絕對可以

人類愛情歷史長流以嚟
係冇承諾同本質非專一

傳統單親制拍拖婚姻並唔係真正完全愛情
愛情本來就冇得承諾同恆定
呢種傳統結合/關係
只可以話係「少部分愛情+錢」親人生活保障package
只有錢先至可以穩定落嚟
穩定得嘅感情唔係愛情 只係親情嚟

結得婚 你唔會知對方識咩人
係咪掩耳盜鈴就對方就專一?
唔專一又係咪絕對地唔鍾意自己?
陳生陳太同黃生黃太
可能黃生同陳太一齊,
或者黃太同陳太一齊
或甚黃生同陳生一齊
世事一切難料
情感先係易變 亦易於靈活分享嘅嘢嚟
非天理不容之事 冇得用道德去指責
因為此乃係人性本質

喺由無勞動力、所有嘢共享嘅狩獵社會轉變成農業文明社會形成下...
只係社會因應父權社會下欠經濟能力女性被當作主內附屬品
為求穩定社會資產結構 生育計劃等 而限制多制親關係
但現今愛情、結締關係已經唔再係為咗生育而存在
男女地位越嚟越平等
社會性觀念開放 愛情、友情嘅名分身分嘅界線漸濛糊
open relationship 同時兼顧家庭承諾與自由戀愛、情伴先係未來趨勢

只有理性去面對同了解人性
只要唔好執著感情係要專一
懂得open-minded
咁先至真正嘅快樂

否則 遇到出軌之事只係崩潰
甚至做出分手呢啲令人遺憾之事